日本交通

大家好, 想問吓我黎緊會去大阪再過東京, 會留大阪5/6日, 諗住會過廣島2日1夜(想坐eva列車), 然後應該會去姬路, 神戶等等的地方, 然後未決定但可能會坐新幹線到東京(內陸機定新幹線性價比高啲?), 留一日喺市區之後會去伊豆河津櫻祭, 再之後未諗, 咁我想問買全國jr pass好, 定就咁買JR關西廣域周遊券好or有其他pass會抵玩啲, 唔該